<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Greeting said at start of conversation -->
<!-- NPC tag is the NPC answer to the player's response, will be printed to the dialogue box -->
<!-- Response tag is a player option that should be printed to a button -->
<!-- Tree(int) tags are the conversation's contents after the greeting-->
<CharacterCollection>
  <Characters>
    <Character name="Alex">
      
      <Name>Alex</Name>
      <Greeting>Ola
	    <Response next="Quit">Boa tarde!</Response>
        <Response next="0">Boa noite!</Response>
        
      </Greeting>
  
      <Tree0>Ora, boa tarde, jovem. Como está?
        <Response next="1">Estou muito bem, obrigado. E o senhor?</Response>
        <Response next="Quit">Não sei.</Response>
      </Tree0>
  
      <Tree1>Ah sim? Mas nunca o vi por aqui. Quem é?
	    <Response next="Quit">Sou um ladrão e quero roubar-vos.</Response>
        <Response next="2"> Sou um simples rapaz que se mudou para esta bela aldeia. Queria aprender a vestir-me como vocês.</Response>
        
      </Tree1>
  
      <Tree2>Interessante! E o que faz da vida?
        <Response next="3">Sou pescador.</Response>
        <Response next="Quit">sou um ladrão.</Response>
      </Tree2>
      
      <Tree3>A sério? Também gostava de ser. Como é o seu dia?
        <Response next="4">O meu dia começa a acordar bem cedo, às 5 horas da manhã.</Response>
        <Response next="Quit">O meu dia começa bem cedo, às 5 horas da tarde.</Response>
      </Tree3>
  
      <Tree4>E depois?
	    <Response next="Quit">Depois, vou jantar, tomar banho e, finalmente, vou dormir.</Response>
        <Response next="5"> Depois, faço como todos nós: lavo os dentes, tomo o pequeno almoço, visto-me e ponho-me a caminho.</Response>
        
      </Tree4>

      <Tree5>E quando chega do mar?
        <Response next="6">Quando volto, vou jantar, tomar banho e, finalmente, vou dormir.</Response>
        
      </Tree5>
  
      <Tree6>E quando chega do mar?Parece-me um dia em cheio!
	    <Response next="Quit">Sim. Mas pare de me chatear e diga-me onde está a loja.</Response>
        <Response next="7">Sim. Mas hoje não fui trabalhar, pois ando à procura da tal loja de roupa onde posso encontrar uma roupa mágica.</Response>
        
      </Tree6>
   
      <Tree7>Para que quer essa roupa? Pode ser perigosa se usada da forma errada, por um não feiticeiro...
        <Response next="8">Ah, só porque gosto muito de magia e quero adaptar-me aos vossos costumes.</Response>
        <Response next="Quit">porque quero assaltar o castelo sem que me apanhem.</Response>
      </Tree7>
     
      <Tree8>Muito bem. Parece-me um rapaz simpático, vou ajudá-lo!
        <Response next="Quit">Finalmente!</Response>
		<Response next="Success"> Muito obrigado!</Response>
      </Tree8>
  
      </Character>

      <Character name="Harry">
      
        <Name>Harry</Name>
        <Greeting> boa noite, jovem. Como está?
          <Response next="0">Bem, obrigado. Olhe, o que é que me pode dizer sobre uma tal de Victory Card?</Response>
          <Response next="Quit"> Bem, obrigado. Olhe, porque é que me pode dizer sobre uma tal de Victory Card?</Response>
        </Greeting>
    
        <Tree0>Bem, eu sei que é um artefacto poderoso que dita o destino do reino.
          <Response next="1">Exatamente. Onde a posso encontrar?</Response>
          <Response next="Quit">
			  Exatamente. O que a posso encontrar?
		  </Response>
        </Tree0>
    
        <Tree1>Hm, qual é o seu interesse na VC?
          <Response next="2">Apenas curiosidade, senhor. Ouvi contos sobre a sua história. Como posso aprender mais?</Response>
          <Response next="Quit">Apenas curiosidade, senhor. Ouvi contos sobre a sua história. Porque posso aprender mais?</Response>
        </Tree1>
    
        <Tree2>Bem, o festival da aldeia aproxima-se e, durante a festa, o castelo costuma baixar a guarda.
          <Response next="3">E quando começa o festival?</Response>
          <Response next="Quit"> E qual começa o festival?</Response>
        </Tree2>
        
        <Tree3>Começa daqui a uma semana, quando a lua se encher no céu..
          <Response next="4"> E como é que acha que posso usar a minha roupa mágica da invisibilidade?</Response>
          <Response next="Quit">
			  E quanto é que acha que posso usar a minha roupa mágica da invisibilidade?
		  </Response>
        </Tree3>
            
        <Tree4>Roupa mágica? Que ferramenta poderosa… Pode passar pelos guardas mais facilmente…
          <Response next="5">Boa idea! Obrigado pela ajuda, amigo.</Response>
        </Tree4>
                
        <Tree5>Lembre-se, com grande poder vem grande responsabilidade. Boa sorte!
          <Response next="Success">Palavras sábias. Até breve!</Response>
        </Tree5>
    
    
          
        </Character>

    <Character name="Sjerd">
      
      <Name>Sjerd</Name>
		<Greeting>Então… tens de desbloquear a entrada da gruta e da aldeia. Cuidado, cada erro pode estragar tudo!
			<Response next="Quit">Não posso ir direto à VC?</Response>
			<Response next="0">onde fica a aldeia?</Response>

		</Greeting>
  
      <Tree0>Há um portal na gruta que te leva lá. Lá, tens de te ambientar aos costumes.
            <Response next="Quit">deixe lá…</Response>
		  <Response next="1">Que costumes?</Response> 
      </Tree0>
  
      <Tree1>Tens de te vestir, falar e comer como eles e os feiticeiros vão ajudar-te a encontrar o castelo, onde a VC está
        <Response next="2">Como é que vou entrar no castelo?</Response>
        <Response next="Quit">Eu acho que não consigo.</Response>
      </Tree1>
  
      <Tree2>Depois dos feiticeiros, tens de conquistar a confiança dos guardas do castelo
		  <Response next="Quit">Pois, se calhar já não tenho interesse…</Response>
        <Response next="3">E assim, tenho tudo para ganhar a VC?</Response>
        
      </Tree2>
      
      <Tree3>Não, tens de resolver o último desafio. No fim, a VC será tua. Boa sorte
        <Response next="Success">Até mais tarde!</Response>
		  <Response next="Success">Palavras sábias. Até breve!</Response>
      </Tree3>
  
        
      </Character>
          
    <Character name="Armin">
      
      <Name>Armin</Name>
      
      <Greeting>Ola!
        <Response next="0">Olá! Sou o David. Tudo bem?</Response>
      </Greeting>

      <Tree0> Olá! Tudo bem. Sou o João. O que procuras por aqui?
        <Response next="1">Preciso de ajuda para chegar a uma coisa chamada Victory Card. Podias ajudar-me?</Response>
      </Tree0>

      <Tree1>Hmm vamos fazer assim: se responderes aos meus enigmas, eu ajudo-te. Se não conseguires, não te posso ajudar.
        <Response next="Success"> Combinado. Vamos a isso.</Response>
      </Tree1>
     
      
    </Character>


  </Characters>
</CharacterCollection>